「推到完場」親親我好媽

有江嘉敏

呢套又係d過渡劇

睇落好似好多j圖

J 住先

我係個女跳樓算

就係j 佢

d aa狗

睇一陣已經覺得個女同阿海都好慘

寫實

好彩早十年出世

好想中出佢個女

幾時大過

頭先見江美扮阿媽以為係程可為

主題又蕭正含 ？

為睇江嘉敏

佢已經03年wor
果時應該未係咁掛

咁細過就破處女膜

其實個時應該冇咁誇
90後應該係最後真係有童年嘅一代

點解無獻身換學位劇情

好痴線

玲玲

麥玲玲

又有衛蘭

玲玲d戲好屎

長大未呀仆街

咁個女係乜水
連奶奶都會咁講

應該係呀海

江美儀又幾撚正

江嘉敏

去完小產

俾同學食左隻豬啦

呢d輕鬆小品送飯一流

米雪同江美儀

米雪早幾年都仲得
依加真係不了

為人父母甚...

尤其而家...學好3年
學壞3個鐘都唔駛

雖然這些機會不會屬於我的

米雪點做到江美儀阿媽，倆姐妹就差不多

有無人同我一樣 睇岩個妹妹仔 好想屌

江美儀長頭髮好撚索

麥玲玲對野真係唔講得笑

重口味

麥玲玲似幼稚園校長多啲

唔喇係呀

不安

屌有冇咁啱

笑死救命

係
如果幼稚園校長就match晒

這是人生....

仆街劇 老母睇到係到吹奏自己好偉大
話迫鳩你都係為你好

之後變壞, 咁辛苦養大個女....

眼鏡海

終於入正題

套劇教壞老母

家姐幫手改名好warm

出軌

痴漢

緊係啦
講怪獸家長 c9仲唔熄撚左你
即刻打電話投訴咩

毒毒ff

毒撚樣

毒撚

邊位巴打

阿海好撚正

佢個女

巴打

好撚毒

老豆扮男朋友

好想睇

毒撚ff

揾老豆幫拖

愛要做出黎架

恥笑mode

江美儀短髮

玩鳩毒撚

條女咩名

巴打客串?

江嘉敏囉

未見過老豆扮男友

等睇個囡囡同mk仔上床

呢個就係你地講既江嘉...唔識

除介指個下仲以為偷食有嘢睇

係咁嫁啦
努力未必有回報嫁

好似係拍 用曬成份媾女 果條片既巴打

仲以為得我覺得係

呢條囡麻麻地喎
你地吹大左

你未落妝

好普通

校服LOOK正

呢條囡麻麻地姐

落妝唔掂喎

你識條春咩

黃智賢
好man好型好溫柔

愈老愈正

細妹

好想搵呢啲人拍拖
應該係好爸爸 好老公

Agger

好撚正

呢啲小品劇應該會幾好睇

個細妹正好多啦
你地盲左

塊面好包

有冇名

家姐😍

阿海係四個女仔三個bar入面仲型

似韓妹

好正啊家姐

3p

個妝都幾白

雙飛

Why not boh?

家姐

有冇細妹Ig

why not both?

姐妹丼

父女丼

熊子逸

應該咁排
細妹>江美儀>米雪>麥玲玲>家姐

好正 仲要熟讀中史

細妹都正？我冇睇錯？

呢個老豆好正呀

我鍾意呢啲好爸爸 好老公形象多啲

喺房食濃味野會俾老母屌死

好撚樣衰

細妹幾多歲先 一陣要出FBI就唔好啦

是但一個tvb姐仔都靚過佢 唔明點解d人話佢靚
唔係柒 但超級普通姐

化妝有咩問題
利申：唔化

痴孖根, 改經化緊妝啦

中學雞唔俾化妝

呀海剃手毛?
有黑色一點點

幾寫實喎
反坑

細妹邊掂

上面果啲假膠？

呢D 阿媽係唔係精神有問題。

我都留意到

智障毒撚

佢真係有啲似智障

條毒撚好慘

呢d劇最後一定講到個女知道阿媽好
然後吹奏呢d行為

會唔會有c9有樣學樣

痴線老母

扣零用錢
有呢個老公真好

ass

毒撚好慘
追女唔成仲俾人笑智障

屌

個阿媽好變態

我係佢老公分分鐘離婚

完

但佢未生阿妹前都尚算正常

係呢套劇學d c9
你方依加唔係咁管教

個cast短到

得8個角

包包面先正

嘔果個係咪大左係稻沛?

而家d細路真係慘

之前 citi bank 廣告好正

d童星

重口味到咁? 家姐係最後

家姐個樣好老

屌 下集pta
諗起巴打個post

家姐真實幾歲

如果做女友

片尾寫細妹叫熊子逸

應該係

點解98分嫁

米雪

94年

劇情好撚入肉
串9班c9
會唔會收投訴

召喚早洩巴

應該有廿十歲啦

好撚重口味

有家姐既感覺係點

成班怪獸家長

同意
利申 中學同學

一定唔會 因為最後一定會講到老母點好點偉大
記住呢個時段係比c9睇的

22

阿蟹嗰翻白眼
但老實講點做譚真一阿媽

唔抵得人地受歡迎

真係普通d
搵樂瞳來做都屌打佢

好正喎

細妹好d囉
fbi我都肯

呢條學生妹最後一定俾mk仔食埋

家姐之前拍過邊套，冇咩印象
另外阿妹啲戲幾好，睇嚟會同譚真一發展感情線

我記得佢有參加yes校花之後退出
心諗名校聖心妹都會玩呢D戇鳩野

三一如三

譚真一會唔會忍唔住架

曖昧不明關係研究學會

聽聖心個friend 講話佢中學未grad個陣，用X大女神個名做訪問，後尾俾人踢爆
另外，佢中學留過兩年班

我都淨係會叫佢做阿海...

無畢到業就走左無再讀書

同我呀媽一樣

睇到人好辛苦

留名

幾好睇
好彩無搵陳凱琳蔡思貝做家姐角色

開場

長腳蟹做呢D八婆角色真係一絕

呂慧儀正到

D長腳蟹好新鮮

食平少少唔等於唔健康囉...

$120夠我食3日

李君

秘書姐姐

套野好撚離地....

Miss Lee 先係真正教師寫照

學校都有兩個親屬

其實可唔可以搵d後生d做學生
個個都>25咁

kay

中學呢班好好j

hyd好撚靚仔

仲用成績黎決定坐前定坐後 白痴

又係陳敏之同呢個細路

把女人聲

後面個d咪可以繼續訓覺

貧者越貧

唔係通常愈差坐得愈前架咩

依套屈

邊間中學黎???

佢地覺得咁樣屌人叫講緊道理

TVB好似好耐無拍校園劇

我中學係最好個個同最差個個坐，姐係1同30，2同29......

我以前中學會考班真係咁
利申band2咋都係咁

呢班講讀u就差唔多

我都band2 但中一至中七都冇試過咁
果時坐前排啲同學都一樣，要訓既始終要訓

秒左

札髻呢個好j

中學做mk仔真好

頭先以為第2個唔駛移位
原來第尾

dllm中學個頭咁春樣

個男gel哂比比鳥頭都得

呢班好唔似中學

個呀叔30歲扮學生?

好老土

陳敏之好正

英雄救美wo

老鬼扮童黨

我間中學都係咁 band1

不嬲老師排位都係成績好掉曬後面㗎喎

對鞋裝彈弓呀 ？

啲學生咁老嘅咩事呀

好似幾廿年前twins d戲咁

agger

離晒地 邊有小學老師好似陳敏之咁

屌笑撚左 不過都係黃德斌勁啲

走步呀同學

咪係

又係個d叻但係懶做第尾

d學生妹咁正點上堂

但又好難講，有d學生真係唔屌唔化

仲有邊有英中全程講中文 得啲vocab用英文架
利申band1英中

Venus真係幾正

d 學生出晒so根

江美儀癡撚線

送花條友好老

tvb定律
帶眼鏡一定係毒撚
呀叔著校服就係中學生

on9，人地拍拖關你蛋治咩

以前我讀書掉轉……
差坐前，好坐後
我成日想掉返前面精神d聽書都唔批

等你個細女咋

架車三十個位？

財神

把聲沉左？

名校用中文....

一個係家長 一個係老師

訓導主任咁早收工...博炒咩

30歲都有啦

無論化唔化妝都幾正

仲青春期

個細路棚牙真係
仲要菇頭

細妹正好多
家姐咁撚柒

財神幾靚仔喎

青春期起碼過左十年

借d意掂個o靚妹隻手

有
仲要上咩堂都係中文
上英文堂 有時都講中文
利申：band1英中 地區名校

芭蕾舞av？

我請你唔好再wo
五十歲係樹扮可愛

呢套野啲老師、學生同家長全部都痴線

轉左look唔認得個大女

Tvb有無成班主角係讀緊u既劇

淫腳

咁英中係咩意思

兩個屎戲屎鬥屎

想睇 睇下上莊文化

Grandma夠未

啲書用英文
考試用英文

當年三水漁農業職工會尹兩燦慈善基金尹丁寶瑞紀念中學班學生好似似學生啲

定係無人明我講咩

我明

呢個look唔掂

同學各位

青出於藍好經典

歐陽山

呢班做中學雞拎唒去拍讀u應該ok

青出於藍好好睇

周永恆 阿Yu 鄭俊宏

搵脆如做女主角好過
呢個無乜睇頭

係咪六筒？

最經典校園劇

冇

阿sir早晨？

西環

大家都係搵兩餐姐

釣有錢人
臭雞

果套係點解呀蛇係呀蛇

嗰套啲款後生5年以上

法官大人

唔洗問 我屌

套劇d思維好有問題

次次經過依間嘢都唔敢行入去

d牙咁黃既

讀理科唔可以讀考古架咩

Cool完牙未洗淨

u讀自己冇興趣既科好慘其實
又唔慌好

套劇真係好撚白痴
高中仲100分

呢個女角過份吹棒 好一般

如果套劇探討深啲就值得睇

個條女叫咩名

高中 合格都偷笑

math 仲有機， 其他科真係

到而家都就記得個學校名...修哥係創辦人

唔算貴 但有氣場

男主先係⋯⋯
把聲好限制佢發揮
好似變唔曬聲咁

當年佢地都係廿歲到，而家呢班廿到尾啦，
有個唔知咩名，明明之前喺另一套劇做大肚婆，
呢套劇就扮學生

中文應該7x第一 8x係人中之龍

呢套都係想吹捧老母姐
未真係校園劇

陳婉婷

揾d 3十歲既人扮中學生，tvb係咪無人

同學各位 屌晒鬼 這是你的開學禮～

靚仔都無用 把聲咁

有個咁既家姐真係無女睇得上眼

廿幾年前
記得有個角色名叫丁一丁

IES

做家姐 日日點過？

札髻條女好正

廁所

Free rider

日日望靚腳 日日摸

十問九唔應真係乞人憎

TB freerider

個tb禁熟口面既

返學 放學 打機

瞓家姐大脾

啊豬媽
屌

而家呢個世代
梗係先交個難忘學費

成班八婆

班女個樣好老

死tb

屌 個tb死開啦

把聲真係唔掂

30歲樣

邊撚個得閒強姦個tb

質行

成個莊思敏咁

八婆

其實半分鐘前既野
使唔使咁快回憶?

搵件垃圾比

條仔咁型撚使老強咩

側面睇好偏個樣

幾得意

魯比度叔叔又黎啦

今日見到阿妹同個男仔食三哥

好老

正面同側面睇都好扁

假撚到
現實呢種mk仔最多囡

壁冬

正面都係

好老套劇情
一定最後做左情侶啦

陳國邦個老婆樣

係

屌 好膠

仲老土過流星花園

老套劇情

多數都係咁樣之後就會心動

mk

如果現實中有個靚仔想非禮你 班女實狗衝啦

係咪出晒水

而家d女
一係就一野打左落去
一係就合埋眼等錫

佢做三一如三，精靈訓練員果陣正好多

好好j

岩岩個句去死啦你 好可愛
聽到扯扯地

條女咁唔靚都咁睇得起自己

呀妹都唔錯

又黎歡喜冤家

認真條女真係好差

個家姐都痴線
阿海
等我呵番

唔鍾意男仔係好事

佢係小學？

係都溝個呀妹
家姐咁撚醜

譚真一

100分

可以換到幾錢？

小學雞

一班學生啲年紀差咁遠嘅

個東姑頭細路明顯細好多

屌 老母問左句點解個冬菇頭細路咁細個會同女主角個妹同班

驗眼啦屌

小學教呢啲？
哇屌 呢啲咩老師嚟

跳級喎

真係好老 唔好話17歲 22歲都唔似

譚真一變左咁多

你個題目錯就唔係錯呀咁

尖子掛

老師呢part最貼地

譚真一同個𡃁妹邊忽似小學生呀

個妹前面果條仔好mk

教畜 我屌曬你地老母

有乜理由阿妹，譚真一同個菇頭都讀同一級

老師咩都啱
同學咩都錯

揾d研究生扮中學生
揾d中學生扮小學生
係tvb一貫做法

驗眼啦 呀妹咁黑又西樣 家姐白白淨淨

佢地幾多年班?

咁你快d去啦

呢套d老師咁撚真實 諗起以前真係好撚西

教畜

仆街教畜

覺唔覺家姐有d似于淼？

普通樣，我ok

認真以前同班d男同學真係細粒過女同學好多

何廣沛28歲扮中學生，雖然佢係幾靚仔

剩係睇到個妹

阿Sir xxx唔駛你教

撚屌老師啲咀臉好撚衰

家姐好樣衰

女仔早發育呀嘛

阿妹真係好正

逃學威龍4

諗返我又想埋你老婆

譚真一：我好掛住你老婆

Venus做得幾好喎

都唔知係咪佢條仔黎 係咁讚佢

現實點會咁..發現題目有問題一定全級老師開會傾 有錯一定要改同諗計處理
如果唔係家長發現再投訴就仆街...

點解老師要戴個咁假嘅假髮

不如搵埋細寶扮啦咁

《青出於藍》先真係有校園劇感覺
依套扮學生D演員真係可以收收皮先
又例牌要攝D MK學生籃球場battle嘅shot

何廣沛d演技...
雖然真係靚仔

長腳蟹的腰

唔鍾意男仔就唔會拍拖

100分個個？

頂你100分開炮

長腳呢d褲真係

邊會咁呀

佢同傅嘉莉襯好多

長腳蟹條底褲痕

微笑

36歲

我又掛住你老婆啦

到底個老師係數學差定英文差

如果咬字再清楚返啲就完美

屌佢又想殺老豆？

做乜9

譚真一無論戲內戲外應該係啲好乞人憎既肥仔

好想打柒呀一哥

衰把聲唔掂

好on9

曾偉權笑到

笑死
哈哈哈哈哈

做乜撚野呀

個肥仔

頂諗諗下細寶反而有feel d

呢種哈哈哈哈笑法明明就係

皇帝/皇爺笑法

我唔濟呀

有冇人覺得呀妹>家姐

爸爸唔係演藝學院畢業

好似哈利波特個達力

譚真一：我又諗起你老婆喇

話人好假

喊乜9呀譚真一

譚真一半夜實會上長腳蟹張床

呢啲打靶仔真係

呢個老豆係咪會做壞事
成日覺得佢會做衰野

冷衫阿海

為咗嗰2分上pta

扮中六都還可以既

為左兩分嘈

最後應該又會搞到2個答案都岩

咁得圖不如冇字啦

有無人有cap長蟹個pat

成日覺得譚真一真人都係不老症咁
個人大舊咗但個樣仲係同殺人犯嗰時一樣

呢d情況正常成條取消咗佢

出錯題目係正常既 老師都係人實有野睇漏
不過試卷一定全級老師check一次 咁低級既錯唔會犯

反正唔開e d會，班友都無野做

呢D真係咪搞。

出左題就cancel 啦

為果2分開會嘈

老師認錯駛死咩

個老師咁黑人憎

打和

咪係
正常都會cancel
有爭議就cancel

跌落渠

睇到個垃圾教畜真係嬲撚到仆街

比獎金，嘩

Miss Kan

呢d所謂老師

真實老師如果咁夠膽西面應該死撚咗啦

教畜懶改卷

有問題就cancel啦

笑撚死

鐘仔：和波 兩邊都保住2分

屌最憎呢d教畜

屌你老母 689呀？
錯左唔撚洗認呀？

又係d師姑奶學校鞋底...

校長都係教畜

屌咩 居居2分都會搞到咁 會唔會太唔現實

又為左兩分嘈

校方痛失2分

我有嘅係經驗

老屎忽校長

鍾仔又做派牌角色

達力

好撚慘

譚仔一咁狼死

呢d先係真正既教師

啊蟹

咁小學嘅家長又係易呃d ge

譚真一真係好樣衰

死肥仔死左佢啦

我係小霸王

笑死 個肥仔

拆屋咩

校長房個張相好詭異

Test兩分講到去校方聲譽

成個tyler1咁

痴撚線 的個仔睇醫生啦

譚真一
幾多歲呀on9
btw條腰唔得

呢D父母寵壞，D老師咁正常真係頂唔順

拎去炸豬油啦

邊個係呀海

痴撚線
冇見譚真一一排 做乜搞成咁

譚真一成百鳩幾歲人仲咁on9

個老公又同江美儀熟
成套劇d人都識嘅

得罪講句，駁唔到⋯⋯

呀妹堅正

未必 係學校會扮乖仔

細妹真係識彈就好啦

劇情好離地 有呢啲情況教畜仲咁串實比人屌晒老母

Btw肥仔好撚煩 細個就話得意童星姐 依家柒撚到 咁都夠膽搵佢出黎

為左兩分以後唔勤力讀書
重點重要唔係扣佢，係加其他人

細姀真係幾正

個肥仔係咪生鬚

肥仔

肥仔間房好大

連我老母話譚真一都大唔化

黃智賢

我都好想屋企有部琴可以彈

阿海都唔識
見親佢個樣永遠都係第一時間諗起阿海兩個字

家姐正啲

第一次睇，
我覺得成套野最好睇就係啲留言笑肥仔

160同268都啱
叫答其他答案嘅同學情何以堪

可能係識辣薑

係 其實依家d老師都好吞聲忍氣
但名校就唔知啦

真情都唔L識

都中學啦佢

呀海唔識係咪block得

譚生第日同長腳蟹會唔會有路?

阿海 財仔

咁大個架喇
拍戲會唔會俾同學仔笑，做小六

自從真情之後我就永遠只叫佢做阿海

我覺得家姐有d位似周麗琪

可能係新香港人

Yes

肥仔都已經變埋聲 仲做小學雞

00後

肥仔：又掛住你老婆了

未睇過真情三次都唔係香港人

細妹正d

正常呢D題目就一定係跟文字先啦,圖可以係陰你架嘛

屌 完場仲要播個日本乾油丸個肥仔廣告，即刻諗起譚真一

但何廣沛28歲都未變哂聲

D圖通常係求其係個word度搵d九唔搭八既圖

好想打撚死個肥仔

DSE卷都寫明文字為準 圖作參考

慈父阿海
好想有個咁型咁溫柔既老豆

完美體現華人社會嘅特點

同埋咬字真係1999 mute左佢算啦

家姐叫咩名
第一次睇呢套

有無人覺得家長教師會主席隔離個眼鏡秘書好正

拓海都唔識係咪10後

有冇人留意份卷aeroplane串錯做areoplane

咁大個仔了

終於夠高屙尿 希望補返場屙尿戲俾佢，始終俾人笑左咁多年

家姐同藩芳芳一樣樣

我覺得家姐好似陳妍希呀

家姐個親生老母係邊個？

冬菇頭個細路個樣幾得意

譚真一笑撚死我

好期待譚伯遲d咁同奕王講

Venus豬

有留意，但邊個黎？

李君妍

ching邊區

我嗰時間中中轉英中
中2嗰時就係咁

新界

新界英中好多雞校

芭蕾舞

第時個女我都想佢學

我都新界地區band1英中
同你一撚樣
係咪同一間

我都想相認

好講天份跟住...

大屎忽

但努力又成功

乜唔係間間英中都係用中文教架咩

佢鍾意、有興趣就俾佢學

間學校姓李架？

我覺得家姐真係好靚

個家姐無乜電視味
普通o靚妹一個

梗係比佢學琴

係
相認相認

為咗江嘉敏仆返屋企睇

連登都有打手

難聽講句
黃脆薯都好過佢

我唔係呀
我嗰間同你嗰間齊名 好多人會一齊揀架

我嗰間叫出名少少 但都係咁嘅樣

直頭唔靚

完全唔認得係江嘉敏 可能淡妝左 真係幾似十幾歲

咁我知你邊間了
你個間應該高我一個層次喎 都係咁嫁？

唔記得仲有套點解阿SIR係阿SIR咩
唱K同PCCW仲有MISS KOO呀嘛

米雪睇落後生過江美儀

不過啱啱一家人一邊睇一邊傾計
都話呢啲中產分分鐘仲辛苦過公屋

請唔請人

乜柒福利都無呀，
唔上唔落，
最撚陰公！

藍色短褲短髮果個家長又幾正

我嗰間都係人名嚟架wo
邊係同一個層次
一樣垃圾

成份糧拎晒黎畀租/供樓

兩公婆七八萬一個月
公屋居屋都過哂 私樓又可能俾唔到首期 焗住供萬幾二萬
對仔女又入名校又學呢樣嗰樣
好慘
利申 公屋，酸

呢班淫妻

有冇連登仔j左藍色衫果個家長

兆基？

梁珈詠
對腳正到
之前愛回家做瑜珈導師已經好正

呢套幾高質

真人都有個妹

晚晚打老婆？
買糖水驚老婆嬲

痴線 個女成日勾引老豆

阿女又flirt個老豆

間學校係九龍塘？

呀海應該幾大碌下
鼻大通常係

鬼父

家姐好撚正阿

條女太瘦

好尷啊

唔算瘦啦，岩岩好

正常siza啦

好老土呀

普通貨色姐
拍下果d乜撚微電影都可以
上唔到大台

好PURE

中六嚟講太低能

廿幾年前都冇咁老土

真人好瘦

搶電話小學雞都嫌低能

條仔把聲

起晒雞皮

同女玩好正

條仔真係套套戲都一撚樣style

初中都仲講得通

無句粗口都on99

青出於藍班mk 仔似中學生好多

宜家中學唔玩呢d搶來搶去
係玩

睇見都覺老尷，老土到咁

搶電話就一句痴撚線, 屌你ban埋去啦

個大女愈睇愈順眼

人地個仔都管

啲家長

有d咁家長真係話咁快就得罪人

hyd會唔會玩母女井

應該同佢講
咪又係要停車

渣緊唔lock門

岩呀

依家唔撚興大台架啦😂😂
依d先吸引！

律政強人都還好
呢套真係

00後點會咁撚純呀屌

呀媽好難頂

老土到唔咁睇

呢個post有幾多江嘉敏中學同學

利申 同過班

見行為 唔知以為佢地中一

敢

借d意屌 達哥

Dick哥

達哥

睇人打機真係好無聊

阿媽正仆街

手機數字鍵盤點打中文?

達哥不知幾好

dick哥

又三角戀

嘩屌d家長寫到咁撚有問題

正呀做的可

ya~痴撚線架你~比番我呀~ya~屌你

邊個話打機冇出息...

又唔知幾多mk垃圾搬呢句出黎

根本就係達哥

達哥已經入埋劇情

達哥唔長進

原來果個係佢家姐

send短信講無聊？
根本就係十尻幾年前周董首回到過去

等睇達哥爆粗回應

避嫌呀大佬

抽達哥水

宜家啲中學生唔會係咁啦下化
周永恆做呢啲醒得黎又頹廢既造型真係入型入格好多

似2夫妻多d

達哥HKU grad wor

因為本身...

宜家仲有人用顏表情

菇頭好醜

做返自己啫

多年後先知 原來佢係做返自己

仲要講緊係勁多年前 冇黎進步

排牙

我以後唔講大話

我睇你守得幾耐

你幾歲?

呢個細路個樣好mk

套劇真係好老撚土

原來佢係跳級

佢repeat過咁多次 有好多中學同學同過班喎

食陳敏g波皮 爽

呢句已經係大話

真係好老土
嘈完又內疚

門上個影

以為會偷聽

偷睇家姐捽碟玩歡樂棒

依家啲學生成日捱夜架啦
So what

明聽緊

菇頭細路好明顯背緊稿

有陳敏芝做家姐
日日點生活

屌懶有苦衷咁唔想讀書
但係個苦衷真係好撚老土

背緊舅父仔教佢嘅說話
都岩嘅

大台啲𡃁仔有邊個好戲

wow
真人性格o 唔ok?

幾鍾意件學生妹呢種TYPE,樣唔係話特別太靚,但係永遠硬係好想屌佢既衝動

成功趕走

而家啲中學生係玩啲咩，已經脫哂節

真心問 點解外國啲小朋友好戲咁多
甚至carry埋套戲

同意、唔太鍾意女神級

下面張幾靚

不過都係要細妹

至少唔會係玩搶電話

咪就係，人地又唔係菲律賓野雞大學

筆劃呀....睇黎係我地老了

我晚晚...........

咪撚整衰「學生妹」呢個咁神聖嘅名

仲有無咩爆

係咪呢套野江美儀同個監製炒大鑊，跟住炒撚左個監製？

求其背完對白就返屋企做功課啦
做戲冇出息呀

嘩tvb揀個d家長角入型入格
三個都係咁做得乞人憎

正常 係岀席率比較低
同佢冇乜交流

莊思敏可以做淫賤家長

好戲 綠葉

一哥
之前子聰發爛渣都幾有戲

條女雖然唔靚
但都似返個中學生

detail

所以鄰家女永遠最多人溝

係呀，飛紙仔嘛，江美儀第一次做女一係緊張啲

我見幅大圖仲有第個
個個之前係高登見有打手撐tim

我只想要個普普通通的

你鐘意睇垃圾啫
係果件嘢我即刻唔撚睇

黃翠如做DSE學生?

話說上網自己搵link睇既
然後佢係播左第三四節先播返頭兩節

反而普通先唔會太離地

點解個頭咁少細妹既

嘩江美儀個妝

江嘉敏好正

呀妹

用excel計啦

呢個做大妹好過啦

長腳蟹勁正喎對腳

做佢老公 每日點過

抽水

長腳蟹做呢d角色真係fit晒

仲要鋪格咁cute，
真係晚晚都想屌佢

做咩話自己非洲飢民

食屎啦死肥仔

母幹

好野蠻

一哥留班？

每個課室放cam啦

好撚煩呀

個tone 好黑人憎

我都想要Miss

如果陳敏之可以著返套OL suit教書
套劇就上神檯

羅詠嫻幾正

長腳蟹做呢個角色真係好岩

頂你係街射火箭

做佢個仔 每日點過

Huarache
tvb著鞋

大妹唔差呀🤔

肛交敏比起陳敏之同長腳蟹真係失色不少

食屎啦死學生

好老套呀

偵探

頂你check埋上網record

check上網記錄

教唆及協助女兒講大話

呢套戲有進步

好慘

細妹幾得意

阿媽識check瀏覽記錄

終於講到中產貧窮

好恐怖

其實係下流中產…

阿妹唔夠醒咋，google chrome無痕上網啦

好彩我阿媽唔識呢啲嘢

router 有呢D功能 好普通

咁我地呢d連樓都冇既連負資產都做唔到既叫咩

個d講緊電腦冇record
唔等於check唔到

辛太邊有錢交直資學費

個女叻可能有獎學金掛

你講緊it定電視入面個師奶check唔到?

要check連https都check到

d c9有冇呢d知識就唔知了

細妹好呀妹feel

長腳: 我d廚餘比你派哂啦

點解唔戴手套

死肥仔去消毒池啦dllm

依套劇最真就係d 閪師奶閪老師閪女人，個個都做返自己咁乞人憎

好正 呀蟹同肥仔

好想中出細妹

師奶識check係事實，

以前老母唔俾睇電視同玩電腦，
會摸部機有無發熱tim，

雖然你話c9未必識check，但如果識就唔寫真啦，又無講江美儀有咩it背景

fbi watching you

吹奏細妹

原來有兩個校長㗎

點解玲玲姐好似喺度睇緊風水咁

40G出現了

句：講得唔錯喎

佢個tone好似講風水咁

我指佢兩個既火花

有冇學生妹關心下我呢d有遺憾既人

麥玲玲永遠都係嗰種語氣

依個post仲推得快過味想天開

玲玲姐d戲

係囉

玲玲姐把聲係唔係食左汁沙

係 幫人睇風水都搵唔少啦，仲拍咩劇

比人屌打

個西校長

為興趣

我覺得好正喎

長腳蟹真係好得意，我要吹奏佢

而家d設備有哂gui禁幾個制就會list哂d record出黎
係寫個個先複雜
用係好簡單

江美儀咁識吹水嘅

真係好想屌爆佢，同佢生足十兄弟

講到家教會咁大權咁

係床到一定好淫

純J何廣沛

玲玲係中學校長

佢做到成嗰傻校長咁

江美儀話長腳蟹係瑪麗皇后嗰度笑死

玲玲對高踭鞋咁高都仲係到陳敏之心口

名校生唔會蒲旺中，去行置地同廣東道？

細妹 Facebook sophia hung
好正

揾唔到ig
堅索
而家好大個
套劇好耐

好明顯細妹超哂班
細個真人捐骨髓俾細佬
大個乖乖女讀書

我又戀愛了

細妹掂呀

食飯睇咗十分鐘
究竟乜撚嘢係好講talent
只要努力就冇嘢做唔倒？
唔係自相矛盾咩？

有冇人呀妹個ig
如果識到佢 我可以短十年命

有冇人覺得老母好黑人憎

一哥演技

95分都鬧 仲要check email 監控？

呀妹好撚正

嘩 巴你你低要求 多幾百歲命都唔夠喎

譚真一真係做得入型入格

好想兜巴星Oscar

姐係佢做得好成功

長腳蟹真係好煩
人地叻都唔俾

呀妹大個應該幾靚

個妹好似雪炫

阿妹先係香港女仔

屌你老味水火箭可以飛得勁過火箭

right
好撚正

飛走咗點執

因為藥箱都變首飾箱

屌 細妹做咩搞到禁重蝗味

家姐真係比下去

細妹成個萬二蚊

Tvb 係咁on9

幾時裝閉路捉個死肥仔dup實佢

dllm死mk

應該係tb黎

又好似愈睇愈正

好撚有骨

點解米雪咁憎佢兩父女？因為窮？

小雲

溝呢個仲好啦

原來係G

原來想做人地便宜老豆

靠自己

痴撚線

碌野大係無用既

屌笑死

Hayden同阿純襯好多

好癲

你條女係雞黎架

有冇咁癲呀？

去外國讀書

More

中間個女仔好似幾靚女

藍色短裙果個學生妹

輸咗就唔憤氣 真係好煩

竟然飛得起

屌你老母好撚煩

正常一定飛唔起

全CG

ig?

阿純好靚呀

我剩係睇到短裙

求圖

「推到完場」親親我好媽（2）

1001